(人體藝術）千奇唔好用油漆顏色遮住狗眼啊！

推推推
唔好呀大家

推

推 2/10

推 3/10

推 4/10

各大學入面應該有ART讀? 畫畫都要墨水掛

推 5/10

推 6/10

推 7/10

整濕咗個狗罩就要除
好大鑊㗎

推 8/10

推 9/10

推 10/10

咁近掟到漆彈就掟汽油彈好過啦

問題係埋唔到身呀on9

千其唔好玩油漆，搞到要除眼罩。萬一整塞埋豬嘴，人地就無得用。二噁英呀！千其唔好

起碼無得用炮射到手足先啦白痴仔
咁咪無哂攻擊力囉
不過千奇唔好用

幫手推啊
我新手推唔到上熱門

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.